# รถไร้คนขับเข้าใจสัญญาณมือของนักปั่นจักรยานแล้วGoogle #
เปิดเผยในรายงานประจำเดือนมิถุนายนว่ารถยนต์ไร้คนขับสามารถตรวจจับและเข้าใจสัญญาณมือของนักปั่นจักรยานเวลาต้องการเลี้ยวหรือขอทางแล้วรวมถึงสามารถตรวจจับจักรยานที่กำลังเคลื่อนที่อยู่ในความมืดได้ด้วยเช่นกันนอกจากจักรยานล้อทั่วไปแล้วยังระบุด้วยว่าใช้
สอนให้ระบบสามารถตรวจจับและแยกแยะจักรยานหลากหลายประเภทอย่างจักรยานล้อเดียวจักรยานเรียงแถวและเป็นต้นที่มา
Google Google machine learning Tandem Bike Fatbikes Engadget 